[怪物彈珠] 原 來 江 蛇 講 既 狗 隻 俾 鋼 珠 口 爆 係 白 衫 狗

無碼慎入!

小小事鬼殺咁嘈！
you are well paid for it！

好暴力

佛印

狗口長不出象牙

好撚爽啊屌你老母!
放催淚彈橡膠彈放得咁爽 而家現眼報!

好似射爆牙

好自癒

邊隻影相app影到咁假

藍衫心諗
讀完u都咁on9
渣盾護頸丫嘛傻系朱粒

小小苦楚等於激勵啦

點解戴哂頭盔都口爆到

生痱滋生死佢

口含鋼珠果張

求其一個手足都傷得重過佢啦
益左佢啦,唔使落場挨把了

會唔會係比自己人打中啊

牙醫咪又係納稅人包
咁憎香港人就唔好去睇牙醫啦

狗口緊係無象牙架啦

有無link 睇到乜事

唉

點解唔死得？

9成又係畜龍癲狗揮棒TK

又係自己人打自己人扮嘢

下阿sir你講咩話? 聽唔到
你講野漏風呀

天氣乾燥少少都傷撚過佢

一定啦 如果係真係咁大件事
警狗仲唔大做文章咩
而架連鋼珠都無粒拎出嚟展示

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

係真就一早出哂新聞稿上哂共媒啦

睇到心情好好多

抵撚死 狗就係狗

咪臭係
班狗打撚傷咗幾多抗爭者
甚至無辜記者同平民啊！

mom post 警犬
快睇留言啦

抵撚死呀 最好佢既仔女都比人咁口爆呀

知唔撚知全港有幾多市民開心緊？
多到你唔撚信呀

去飲可以食多碗翅

又跣親
企都企唔穩
渣架

大蛇唔夠瞓熱氣姐
你班散仔識乜春

Fact check左，疱二，性病

超 少少嘢

刷牙大力咗咋?

自己玩唔掂新武器就屈市民

多謝文宣，po ig 先

佢自己仆落地之嘛

食豬腸粉食到咁

擺明就係苦肉計啦又想老屈示威者

苦肉計，下次揼爆自己春袋啦

眼重要定牙重要？

好撚爽呀.. 屌你老尾～～～～～

佢一日打爆街坊個頭都唔止咁啦

解放軍同胞月入600
你白衫3皮以上緊係扑番下先啦

好難捉摸呀

我打波食波餅跌落地傷得仲重過你啦警犬

我鐘意

牙周病就睇睇佢啦
見圖都覺得臭

P得幾真

開工偷食薯條 仲點茄汁

咁撚熱氣呀, 飲涼茶啦仆街

屌你 自己擘大口 關人鳩事咩

洗完牙流牙血咋話？有無片證明佢真係中鋼珠？有證據先好講野喎，呀屌不過你地法律黎，話乜都得既

同埋佢地戴哂頭盔都打得中

有時真係忍唔住笑

好撚臭啊

黑警生口腔癌

笑撚咗

阿蛇，咁呢條數點計？

你顏射人就得 人地口爆你就唔得

原來真係有用 , 其實射程有幾遠 ?

牙周病嚴重成咁 平時刷牙係咪流開牙血

其實佢咁講只會吸引更多人用
On99

點做到?

屌，收撚皮啦
證據呢？？
又係無證無據
依家示威者比黑警打到仆街，有晒證據呀
屌你老母

見到天水圍都有手足用，雖然冇咩破壞，但好過單方面捱打

放啲果占响個口度又話畀人射爆咀

個門口爆撚哂

粒鋼珠呢屌你？ 偷咗鑲落條賓州度呀？

唔敢睇

傻狗唔戴PPE

一撚樣

推薦阿蛇戴返個豬咀防口爆

公司無俾開工安全工具?

換晒太空人頭盔啦

有無師兄夾錢買保麗淨比佢

毅進星 100

勇武絲打

洗牙流血咋？

如果真既 班狗吞左都等佢痾返出黎 係記者會都攘

啱架喇 唔係你以為低學歷又咁高人工為咩
就係俾你地睇獸醫

垃圾犬隻

希望斷牙😉

隻白衫癲狗咬傷邊位手足

自己仆親又入人地數

鋼珠口爆？ 咁有無吞埋粒珠

自己仆親啦

佢老味又成個月病假...爽爽

我單車炒車都傷過佢啦屌
警察wor

九宮格

治癒

大大力錫個春袋就搞成咁

有gear都搞到咁 怪得邊個?

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

下次可唔可以print彩色做A1

我就唔信喇,果個面罩擋唔到鋼珠
除非係支槍射出黎

會唔會係佢錫了人春袋生野咋？

lm

好撚臭

jed thx

成棚牙唔使要

口爆缸

睇左獸醫未？

屌，未死得呀？死撚左先出聲啦

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

屌
牙周病就去睇牙醫啦
公務員咁撚好福利

小小野係度嘈 啲記者比你哋爆頭點計呀

Hunger game

有gear都喊哭喊忽
死撚咗佢啦

擺明自己仆街整親扮乜撚

著晒gear都爆到知唔知個醜字點寫

想知點俾人打同打人果個點西出黎 包剪揼輸左定上頭落order

無頭盔

都戇鳩，條垃圾自己仆街又想入人數。

咁好交換 以後警犬用鋼珠，市民用槍同警棍

牙周病

原來丫叉真係有用

屌 咁小野都嘈
垃撚圾

好c服

好仆街 但我鍾意

隔住個mon都聞到臭味

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！